女碩生論文寫到床戰教授49次 師母崩潰她神回：我也不想懷孕啊

台北市廖姓女子2014年底在酒店從事彩妝造型工作時認識謝姓教授，她聲稱不知道謝已婚，兩人不僅交往4年多，平均每個月還會發生1到2次性行為，自己的論文也在對方的指導下順利完成，後來被謝妻發現並提告求償200萬元，這才改口辯稱當時是害怕刺激到罹患憂鬱症的謝妻，才會說謊安撫情緒。不過，台北地院法官不採信，判廖女須賠償50萬元。

謝妻指控，丈夫結婚3年多就有小三，兩人多次一起出遊、拍攝親密合照，廖女甚至暱稱丈夫為「老爺、公公」，且他們平均每個月會在女方的住處發生2次性行為，交往4年多共計49個月，合計共98次，這起事件讓她整整失眠2個月，憂鬱症和恐慌症都因此復發，憤而提告求償200萬元。

廖女出庭時反駁，自己2014年底在酒店從事彩妝工作，進而認識謝男，當時她忙於學業和工作，加上母親癌症惡化，根本沒有時間談戀愛，只是因為謝有化學博士的專業知識，才會請對方幫忙指導論文，最後順利取得碩士學位和多張證照，兩人只是師生關係，而非情侶，謝妻的個性本來就容易煩惱，還有完美主義傾向，怎麼能把病情復發的事都怪在她頭上。

不過，謝妻提供2018年4月與廖女的通話譯文，她提問，「因為他（謝男）跟我說他跟妳在一起，就是他外遇的這段時間跟妳在一起的時間大概是4年多嗎？他跟妳做愛的時候有沒有戴套子？如果妳沒有去工作，每個禮拜會固定碰面一次這樣嗎？」；廖女除了坦承已交往4年之外還接著解釋，「當然有（戴套）啊，因為我也不想懷孕，每個禮拜頂多碰面一次，不會再多了啦。」

雖然廖女事後辯稱是為了安撫謝妻的情緒才會配合說謊，但謝男坦承外遇並證稱，「我做錯事被抓到，我和她（廖女）第一次約會就在外面旅館做愛，後來就改到在她家。」

台北地院法官認為，謝妻主張廖女至少與丈夫發生98次性行為，但並未舉證兩人在交往期間真的有達到每月2次的性行為，因此根據廖女的證詞僅能認為其中某個月是2次，其餘47個月都是1次，共計49次，但她在知悉丈夫外遇後確實有到醫院就診，並被診斷罹患憂鬱

症及恐慌症，考量到兩人經濟上的差距，最後判廖女應賠償50萬元，全案仍可上訴。

做49次同98次有咩分別

所以話 台灣呢個地方呢⋯⋯

應該要罰埋個男人

做愛有log 西利

罰條女有咩用 一隻手拍唔響
你老公轉過頭又食第二件學生妹啦
通常教得書都係為咗有得親近學生妹 有得食班人渣會唔食咩

出軌之鄉 --- 台灣

一個月一次 月經咩

中大都有教授食學生妹搞婚外情啦

女仔個神回幾好笑

又食又拎咁著數
轉頭即刻搵下個老細

一個月扑一兩次其實唔係多

肯定唔止49次啦